福建男脅持巴士撞人群滿地傷者 至少5死21傷

今日福建省龍岩市一名男子，據悉因不滿政府遷拆，脅持一架巴士並胡亂撞向街道途人，造成至少5死21傷，死者包括一名警員。福建省龍岩市公安局指出，目前疑兇已被捕。

當地黨委、政府正在全力救助傷者，疑兇在事發後在現場被捕，案件正在調查中。

又贏

減少人口負擔

我估最終死亡人數為35人

據悉因不滿政府遷拆

好治癒